併圖事件 明明好多人罵沙維係加泰狗

而家係到扮哂野 盲撐
有無ching覺得好嘔心